[1月新番]小林家的龍女僕 第14話 OVA 温泉回

[img]

STAFF

原作：クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）
監督：武本康弘
系列構成：山田由香
角色設定：門脇未來
音樂製作：Lantis
片頭主題曲：fhána
片尾主題曲：ちょろゴンず（トール、カンナ、エルマ、ルコア）
動畫製作：京都動畫
製作：ドラゴン生活向上委員会

CAST

小林：田村睦心
トール：桑原由気
カンナ：長縄まりあ
エルマ：高田憂希
ルコア：高橋未奈美

© クール教信者・双葉社／ドラゴン生活向上委員会

官方網站：

線上：

小林さんちのメイドラゴン TV未放送第14話 「バレンタイン、そして温泉！（あんまり期待しないでください）」
[/img]